［全世界入］民主派要拎過半數機會係接近零，請不要再FF！ 重提政改才是皇道！

直選同功能組別每邊各35席，共70席

而政府提出既議案只要過半數就過，換言之民主派多年黎都爭取立法會過半數議席為終極目標。

但呢個只係民主派良好願望，因為直選個邊行比例代表制，所以民主派出盡全力都有十幾席去左建制派到，加上近年國家級種票配票機器已經成熟，建制派不單止基本盤議席數目不變，反而會繼續增加。

而係功能組別中，因應2010政改方案通過而增加個5個超區議席中，最少一定有兩個位俾左建制派（超區提名靠區議員數目，大黨玩哂）（而每次區議會選舉中政治議題係打唔響），咁要係其餘功能組別中拎到十幾席機會接近零，係零。

2012反國教後立法會選舉已經證明建制派基本盤不變，7年後形勢只會更嚴峻。

就係因為政治制派崎型先有多年爭取廢取功能組別，普選立法會既訴求。亦都係因為咁點解咁痛恨民主黨倒戈支持2010政改，客觀令功能組別議席増加，只係令強姦香港人既賤種永世長存。所以唔好走黎怪白票焦土壞你泛民大事，係你地出賣人先，請不要本末倒置。

今日唔提普選立法會，反而走去爭取過數議席，是本末倒置，未學行先學走。一係剛懂事無睇前人既訴求，一係蠢，一係泛民政客式扼票。

回歸焦點，重提雙普選才是本，一日導正唔到崎型政治制度，香港人萬刧不復！

P.S 返返去政治立埸討論，中共會唔會傻到恩賜民主制度俾你？ 所以有人係呢個時候叫全民制憲甚至獨立好正常。

唔該，希望唔好再有人見到fing港英旗或獨旗就屌騎劫分化，其實可能你自己先係分化。

重提雙普選已經非常保守，正常應該出現反D制憲，建國等...

更何況示威者仲只係提緊個4個訴求，比雙普選更慢更落後！

Push

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

push

今屆如果無DQ 唔係已經過半數咩 ? 有幾FF ?

推，同意
但民意未接受到

雙普選真係最基本黎

2016最初計埋成日倒戈既垃圾泛民都係得30個

咁多屆冇一屆係過半數

點都試左先啦

飯民打手

區議會搞掂左建制派先啦 逐步黎

痴線，講句試左先就打手

得堆空白acc 教人含撚

功能組別搶唔到一半政府話事
現有制度大部分界別一般人不可能有選民資格

ok

若民主派要拎過半數機會係接近零，係FF
重提政改仲要有雙普選咪超級FF?

大家睇到呢隻恆屍真身未？
我一早話佢係保皇狗打手
今次大家睇到啦

又含撚論 , 返去高登玩番焦土啦你

完全睇到曬，講句試下先都比人話打手

保皇狗打手今時今日除左含撚論都冇野可以講
問佢今次邊個拉布？屌你含撚
問佢今次保皇狗點解支持條例？屌泛民含撚
保皇狗打手轉移視線手法得一招
因為保皇狗根本冇野可以讚

邊忽過半

呢班保皇狗打手目的就係不停話支持泛民既人係打手
用番之前幫保皇狗轉移視個招

當年民主黨唔爭取五區單議席單票制超級區議會

地區直選過半，等於有重要議案否決權

方向正確

又開始舊事重提轉移視線了

之後DQ6 , 輸左4席 , 此消彼長下就相差左8席全面收皮

？

你起下佢個底

你老母生cancer就快死,飯民走狗

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

重要議案係全體委員會三分二
關地區過半咩事
直選正常發揮都會過半
樓主係講緊有功能組別下根本冇可能全體過半
所以叫你地咪ff

dq就再出過黎

先搞掂今次

我都反泛民，但公道講句，唔係好無可能

首先只要34席就夠，因為親共派有一個要做主席。兩邊同票主席理論上要投反對

上屆立會反共派其實係有32，九東因為鳩達同快必相爭，謝俊偉得利，新東就有鄭家富呢個撚屌無啦啦出黎死左范國威，所以其實只要呢兩席收返就會夠34

但當然黎緊建築及測量界可能會輸返一席

仲有如果歌基唔空降新西
仁哥都可以拎到一席

但仲要過DQ二連關

推

both la, 眼光放大啲，目標唔止一個

叫飯民走狗講下點解
1黨狗香港未輸的 acc完全空白
2某會員acc一起底全部係支持民主黨

樓主所講的不可能過半論到呢一刻都無人反駁到

飯民只會無視事實呃票,攪小動作

繼續白票

好

有撚用咩

咁係咪應該全體投白票或者甚至投俾保皇狗呢 ?

講下點解
1黨狗香港未輸的 acc完全空白
2某會員acc一起底全部係支持民主黨

咪撚扯開話題
有假acc你應該比解釋

分分鐘六席添

你咁講人力，街工都左好多

的確係
本身個選舉制度就係畸形
選戰唔係香港重心
靠既都係街頭抗爭加外國協助

真普選迎支爆

計埋陳沛然都係得30席咋喎，依家DQ咗4席，得返26席
其實若果贏到32席以上，已經俾建制好大壓力，因為佢地好多議員身兼數職，唔得閒開會，好容易俾泛民偷雞

一檔整合所有組別選民資格, 功能組別選民作用, 搶灘難度,

0
0

連基本事實都唔識既話好難同你討論嫁喎

其實最大問題唔係有無可能拎到，而係拎到既話，泛民承諾會做d咩

香港立法會係無立法權，只有同意權。（因為議員議案無約束力）。換言之議席過半只係講緊政府一定要同泛民（中既某一兩個人）協商

白d講，議席過半既餅點分到比我地呢d本土派呢？

唔知你真膠定假膠
功能組別唔係無得打,

勞工界, 7個人可以開7個工會, 全香港呢刻只800個工會,. 你話無可能?

紡織業

體育、演藝、文化及出版
有好多人已經做野, 入左選民

第4段

一檔整合所有組別選民資格, 功能組別選民作用, 搶灘難度,

如果你睇呢個EXCEL, 選委會, 有一機會拎過半, 選左個反對派一定唔任命, 咁就可以不合作運動最高峰

屌你DQ左六席呀

梁頌，喂精，小麗老母，松炎，羅冠聰，饅頭雄

其實佔過中嘅人都知道獨立係唯一嘅出路 根本無選擇

幾百萬人上街 冇用
衝擊 冇用
玩議會 DQ
真普選 唔畀你

今次睇上去好似好有成果 主要係因為中美貿易戰 以上嘅策略只係助攻

一日唔獨立 眼前嘅所有短暫勝利都係水月鏡花

點會冇可能

根本佢想DQ邊個就DQ邊個
你有一日著得隨便少少入立法會 都可能話你唔尊重立法會 乜嘢理由都得㗎喇

依家唔會再選後DQ，係DQ你唔俾你參選呀

我知呀
我係想同啲7撚懵懵講 就算畀你選到都好 都一樣冇得玩
有得選議員係一個短暫勝利嘅錯覺

選委會過半就全部白票，拖冧佢啦

所有成本唔高但可能有益嘅行動都要做架啦，投票阻你幾多時間？